油麻地後巷發現多袋磚頭及碎石 警方檢走追查物主身分

【油麻地後巷發現多袋磚頭及碎石 警方檢走追查物主身分】

中午約12時，警方在油麻地進行反罪惡巡邏期間，在北海街後巷發現三袋磚頭及碎石。由於有網民發起今日下午在九龍區遊行，並煽動他人走出馬路，更明言要「重燃戰火」，而警方檢獲該批磚頭及碎石的地點與其計劃遊行路線非常接近，警方不排除有人打算在該活動中使用。警方已檢走相關物品進行調查，並會翻查附近閉路電視，以確認物主身分及物品用途。

警方重申，上述遊行並無獲得警方的不反對通知書，屬於未經批准集結，如任何人組織或參與該活動，均有可能觸犯《公安條例》，一經定罪最高可被判處監禁5年。

警方現正在相關遊行路線一帶加緊巡邏及截查可疑人，如遇有任何違法行為，必定嚴正執法。警方呼籲前往九龍區的市民留意附近環境及自身安全，如發現任何可疑人或可疑物品，請即向警方舉報。

咁做地盤日日都要報警

裝修佬死撚緊

平時啲裝修工程佬泥頭亂鳩咁掉
捉哂d 仆街就岩

邊個倒完泥頭

咁似人地裝修完棄既物料

全部地盤佬都拉得啦 又有磚頭又有頭盔 又有手套又有豬嘴

拉曬D裝修佬 告暴動

如獲至寶

on9, 隨處棄置建築廢料經常發生

痴撚線擺明係裝修完D碎石

杯弓蛇影

人地裝修啊屌你老味

popo 死得喇，裡面可能有石棉架

遲啲會話喺油站發現汽油架啦

多數都係食環清，不了了之

好在平時叫開泥頭van
垃圾蟲呀德都有教

劇本又來了

上年試過有隨機魔法材料

今次跟支那換左做石頭？

裝修泥頭.. 有冇咁撚弱智

大家快手舉報附近d 地盤

傻鳩

啱啦
啲撚屌成日四圍扔
啲狗無野做清下垃圾就好

擺明係裝修之後嘅棄置廢料啦 平時有出街都知
究竟全盛時期嘅香港差佬係有幾咁戇鳩？

收到風蘭桂芳D後巷有大量玻璃樽同小量酒精

下次掉泥頭袋袋寫住有用
打個電話話黑po磚頭
即時免費有人清走
切勿以身試法

裝修佬抵死

裝修佬

打拆嘅泥頭嚟

生cancer

不論男女都拉得，男：藏有器官可作強姦，女：可能以胸襲警

地盤發現大殺傷力武器
五金鋪有大量化學軍火

明顯係泥頭啦

弱智真係有樣睇

油尖旺邊間油漆五金仲開工
好快啲收工
屌你陣間又一板板 節水 起漆水 電油扣撚哂

平時見到扮睇唔到
今日先黎認真

好明顯成班都係垃圾

戇撚鳩

明明亂拋垃圾
隨時變左違反國安法
裝修佬gg

呢啲裝修廢料周街都有啦

最多咪亂掉垃圾，吹咁大做咩

清走廢料 做到野

馬戲團
李大導

草木皆兵

咁撚多 美軍黎都搞唔掂

係神秘的魔法石

白撚痴
成日有人倒泥頭

有人發現報警
叫你捉果時
又懶懶行

呢啲唔係不嬲係橫巷都一袋袋架咩
多數附近就會見到竹棚綠色網

免費清泥頭服務

做清拆既打爛晒d 野， 又嘈嘈閉， 仲唔係破壞社會安寧暴動?
燒街衣既通街放火， 仲唔係蹤火?

嘩~~~

弱智恐怖份子

一街都係啦，啲裝修佬

呢d基本上日日都見

裝修佬亂拋廢料

支共手法
自編自導自演

煽動他人走出馬路咁恐佈係咪重罪過煽動他人分裂國家

除左打細佬叻原來捉裝修佬都有一手

點解要講明反罪惡？

心虛呀？

擺明就泥頭啦 有人如獲至寶

泥頭嚟喎

地盤佬打完炮亂掉姐
平時都周圍都係

唔知邊間工程公司呢

要通緝地盤佬了

岩啦 快D 睇CCTV 拉鳩班棄置廢料仆街啦
最好就全港都搵狗去執廢料

3隻傻犬

又要睇 20個鐘 CCTV 去拉人了

屌你班狗有妄想症

綠衫狗

以後見到垃圾袋都要報警了

我屋企有袋垃雜野
要唔要？

痴撚線

以後只可以起草屋

煙剷個個藏有汽油彈材料

執兩袋垃圾交數

黑境只拉出名的黃絲

唔少藍絲都係裝修佬/地盤佬

原來部署咁多人去執垃圾

佢六個月後先返wo

如果咁啱你又有止汗劑嘅話

一定拉得 又有爆炸物料又有助燃

打拆佬做完野鳩掉D泥頭

咁又一單新閒
之後立法管制裝修佬

做埋環保署嗰份

好明顯分分鐘上面搭好晒棚整緊外牆
下面擺兩袋泥頭
佢就當係用來掟佢

壯修佬以後又多個免費清泥頭方法

仲要咁撚整齊擺落泥頭袋

逐粒石頭連應該可以要坐監坐埋下半世
On9 毅進仔係咪要驗下腦

地盤大把

係旺區做咁多cam 係要有手尾D 點估到班曱甴咁on9

有乜嘢車去mk後巷
自然有狗幫手叼走

好多前線係 裝修佬 地盤佬
快啲返屋企啦 唔好送頭

幫輕下d 外判清潔工